msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: opsu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-09 15:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-09 07:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ;t\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: opsu\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 692661\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/res/i10n/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8\n"
"Language: zh_CN\n"

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:45
#: itdelatrisu/opsu/downloads/Download.java:64
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:48
msgid "An error occurred. :("
msgstr "出错了。:("

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:49
msgid "Something bad happened. Please report this!"
msgstr "不好的事情发生了。请报告！"

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:52
#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:588
#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:665
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:53
msgid "View Error Log"
msgstr "查看错误日志"

#: itdelatrisu/opsu/ErrorHandler.java:54
msgid "Send Report"
msgstr "发送报告"

#: itdelatrisu/opsu/GameData.java:974
#, java-printf-format
msgid "Beatmap by %s"
msgstr "%s 的谱面"

#: itdelatrisu/opsu/GameData.java:975
#, java-printf-format
msgid " by %s"
msgstr " 作者 %s"

#: itdelatrisu/opsu/GameData.java:977
#, java-printf-format
msgid "Played%s on %s."
msgstr "%s 于 %s 游玩。"

#: itdelatrisu/opsu/GameData.java:1815
#, java-printf-format
msgid "Accuracy:\n"
"Error: %.2fms - %.2fms avg\n"
"Unstable Rate: %.2f"
msgstr "准确率：\n"
"误差：平均 %.2fms - %.2fms\n"
"不稳定率：%.2f"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:39
msgid "Reduces overall difficulty - larger circles, more forgiving HP drain, less accuracy required."
msgstr "降低整体难度 - 增大圆圈、减缓掉血、放宽准确度要求。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:41
msgid "You can't fail. No matter what."
msgstr "无论如何，你都失败不了。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:43
msgid "Less zoom."
msgstr "减<<<<<速。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:45
msgid "Everything just got a bit harder..."
msgstr "各方面难度都增加一点..."

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:47
msgid "Miss a note and fail."
msgstr "得 Miss，便失败。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:48
msgid "SS or quit."
msgstr "不 SS，便重试。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:50
msgid "Zoooooooooom."
msgstr "加>>>>>速。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:51
msgid "uguuuuuuuu"
msgstr "洞次打次洞次打次"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:53
msgid "Play with no approach circles and fading notes for a slight score advantage."
msgstr "没有缩圈，圆圈渐隐，分数略微提高。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:55
msgid "Restricted view area."
msgstr "限制视野。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:57
msgid "You don't need to click.\n"
"Give your clicking/tapping finger a break from the heat of things.\n"
"**UNRANKED**"
msgstr "你不用点击，只需移动。\n"
"让你点击用的手指放松一下。\n"
"**不计入排名**"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:59
msgid "Automatic cursor movement - just follow the rhythm.\n"
"**UNRANKED**"
msgstr "光标会自动移动 - 跟着节奏点就好。\n"
"**不计入排名**"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:61
msgid "Timing practice!"
msgstr "来练练节奏感！"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:63
msgid "Spinners will be automatically completed."
msgstr "转盘会自动完成。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:65
msgid "Watch a perfect automated play through the song."
msgstr "来看看精彩绝伦的自动表演。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:66
msgid "Watch the video without being distubed by objects."
msgstr "认真看看视频，不受物件干扰。"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:71
msgid "Difficulty Reduction"
msgstr "降低难度"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:72
msgid "Difficulty Increase"
msgstr "增加难度"

#: itdelatrisu/opsu/GameMod.java:73
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: itdelatrisu/opsu/Opsu.java:201
msgid "An error occurred while creating the game container."
msgstr "创建游戏容器时出现错误。"

#: itdelatrisu/opsu/Opsu.java:267
msgid "JARs cannot be run from some paths containing the '!' character. "
msgstr "JAR 文件无法在含有“!”字符的目录运行。 "

#: itdelatrisu/opsu/Opsu.java:268
msgid "Please rename the file/directories and try again.\n\n"
msgstr "请重命名文件/文件夹后再试。\n\n"

#: itdelatrisu/opsu/Opsu.java:269
msgid "Path: "
msgstr "路径："

#: itdelatrisu/opsu/ScoreData.java:419
#, java-printf-format
msgid "Achieved on %s\n"
"300:%d 100:%d 50:%d Miss:%d\n"
"Accuracy: %.2f%%\n"
"Mods: %s"
msgstr "于 %s 获取\n"
"300:%d 100:%d 50:%d Miss:%d\n"
"准确率：%.2f%%\n"
"模组：%s"

#: itdelatrisu/opsu/Utils.java:175
msgid "WARNING:\n"
"Running in OpenGL software mode.\n"
"You may experience severely degraded performance.\n\n"
"This can usually be resolved by updating your graphics drivers."
msgstr "警告：\n"
"正以 OpenGL 软件模式运行。\n"
"性能可能会大幅下降。\n\n"
"升级图形驱动通常会解决此问题。"

#: itdelatrisu/opsu/Utils.java:352
#, java-printf-format
msgid "Saved screenshot to %s"
msgstr "已保存截图至 %s"

#: itdelatrisu/opsu/Utils.java:359
msgid "Failed to open screenshot location."
msgstr "无法打开截图位置。"

#: itdelatrisu/opsu/Utils.java:776
msgid "Skin changed.\n"
"Some elements might not be replaced properly, for this please restart the game."
msgstr "已更改皮肤。\n"
"部分元素可能未被正确替换，请重启游戏以完全应用更改。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/MultiClip.java:238
#, java-printf-format
msgid "Could not close AudioInputStream for MultiClip %s."
msgstr "无法为 MultiClip %s 关闭 AudioInputStream。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/MusicController.java:103
#, java-printf-format
msgid "Could not find track '%s'."
msgstr "找不到歌曲“%s”。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/MusicController.java:144
msgid "Looks like sound isn't working right now. Sorry!\n\n"
"Restarting the game will probably fix this."
msgstr "声音功能目前似乎未运作。抱歉！\n\n"
"重启游戏可能会修复此问题。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/SoundController.java:267
#, java-printf-format
msgid "Failed to load %d audio file%s."
msgstr "无法加载 %d 个音频文件%s。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/SoundController.java:270
msgid "\n"
"Click for details."
msgstr "\n"
"点击查看详情。"

#: itdelatrisu/opsu/audio/SoundController.java:419
msgid "Failed to download track preview."
msgstr "歌曲预览下载失败。"

#: itdelatrisu/opsu/beatmap/BeatmapGroup.java:38
msgid "All Songs"
msgstr "所有谱面"

#: itdelatrisu/opsu/beatmap/BeatmapGroup.java:41
msgid "Last Played"
msgstr "最近游玩"

#: itdelatrisu/opsu/beatmap/BeatmapGroup.java:41
msgid "Your recently played beatmaps will appear in this list!"
msgstr "这里会显示你最近游玩的谱面！"

#: itdelatrisu/opsu/beatmap/OszUnpacker.java:82
#, java-printf-format
msgid "Imported %d new beatmap pack%s."
msgstr "已导入 %d 个新曲包%s。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Download.java:60
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Download.java:61
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Download.java:62
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Download.java:63
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/DownloadList.java:37
#, java-printf-format
msgid "Beatmap downloads are in progress.\n"
"Are you sure you want to quit %s?"
msgstr "正在下载谱面。\n"
"确定要退出 %s 吗？"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/DownloadNode.java:280
#, java-printf-format
msgid "Download complete: %s"
msgstr "下载完成：%s"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/DownloadNode.java:285
msgid "Download failed due to a connection error."
msgstr "由于连接问题，下载失败。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:55
#, java-printf-format
msgid "A new update is being downloaded.\n"
"Are you sure you want to quit %s?"
msgstr "正在下载新版更新。\n"
"确定要退出 %s 吗？"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:67
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:68
msgid "Connection error."
msgstr "连接错误。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:69
msgid "Internal error."
msgstr "内部错误。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:70
msgid "Up to date!"
msgstr "已是最新！"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:71
msgid "Update available!\n"
"Click to download."
msgstr "更新可用！\n"
"点击下载。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:72
msgid "Downloading update..."
msgstr "下载更新中..."

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:77
#, java-printf-format
msgid "Downloading update...\n"
"%.1f%% complete (%s/%s)"
msgstr "下载更新中...\n"
"已完成 %.1f%%(%s/%s)"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:83
msgid "Download complete.\n"
"Click to restart."
msgstr "下载完成。\n"
"点击重启。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:84
msgid "Update queued."
msgstr "更新已排队。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:278
msgid "Update has finished downloading."
msgstr "更新下载完成。"

#: itdelatrisu/opsu/downloads/Updater.java:284
msgid "Update failed due to a connection error."
msgstr "由于连接问题，更新失败。"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:33
msgid "General"
msgstr "通用"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:34
msgid "LANGUAGE"
msgstr "语言"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:38
msgid "UPDATES"
msgstr "更新"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:41
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:42
msgid "LAYOUT"
msgstr "布局"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:46
msgid "RENDERER"
msgstr "渲染器"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:50
msgid "DETAIL SETTINGS"
msgstr "细节设置"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:59
msgid "EXPERIMENTAL SLIDERS"
msgstr "实验性滑条"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:65
msgid "MAIN MENU"
msgstr "主菜单"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:70
msgid "Gameplay"
msgstr "游玩"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:77
msgid "MODS"
msgstr "模组"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:82
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:83
msgid "VOLUME"
msgstr "音量"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:92
msgid "OFFSET ADJUSTMENT"
msgstr "偏移量调节"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:95
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:96
msgid "SKIN"
msgstr "皮肤"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:105
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:106
msgid "MOUSE"
msgstr "鼠标"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:110
msgid "KEYBOARD"
msgstr "键盘"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:114
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:115
msgid "DIFFICULTY"
msgstr "难度"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:122
msgid "COLOR"
msgstr "颜色"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:128
msgid "SEEKING"
msgstr "定位"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionGroup.java:132
msgid "MISCELLANEOUS"
msgstr "杂项"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:68
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:333
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:380
msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:380
msgid "Switches to dedicated fullscreen mode."
msgstr "切换到全屏模式。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:391
#, java-printf-format
msgid "Fullscreen mode is not available at resolution %s"
msgstr "分辨率 %s 目前不支持全屏"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:445
msgid "Frame limiter"
msgstr "帧数限制"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:445
msgid "Higher values may cause high CPU usage."
msgstr "较高上限可能导致 CPU 占用变高。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:447
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:496
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:496
msgid "The interface language."
msgstr "界面使用的语言。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:534
msgid "Show FPS counter"
msgstr "显示 FPS 计数器"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:535
msgid "Show a subtle FPS counter in the bottom right corner of the screen."
msgstr "在屏幕右下角显示一个小 FPS 计数器。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:542
msgid "Prefer metadata in original language"
msgstr "优先以原语言显示元数据"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:543
msgid "Where available, song titles will be shown in their native language (and character-set)."
msgstr "当可用时，将以原语言（及字符集）显示歌曲信息。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:559
msgid "Screenshot format"
msgstr "截图格式"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:559
msgid "Press F12 to take a screenshot."
msgstr "按 F12 进行截图。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:594
msgid "Cursor size"
msgstr "光标大小"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:594
msgid "Change the cursor scale."
msgstr "更改光标大小。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:612
msgid "Tint warning arrow white"
msgstr "白色警告箭头"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:613
msgid "Tint the warning arrow appeared before the end of a break period white instead of red.\n"
"This overrides the skin settings."
msgstr "将休息时段结束前的警告箭头着上白色而非红色。\n"
"这将覆盖皮肤设置。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:615
msgid "Always use builtin back button"
msgstr "总是使用内置返回按钮"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:616
msgid "Use the builtin back button style regardless of the skin."
msgstr "总是使用内置的返回按钮样式，无论皮肤设置如何。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:617
msgid "Dynamic backgrounds"
msgstr "动态背景"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:618
msgid "The current beatmap background will be used as the main menu background."
msgstr "将当前谱面背景用作主菜单背景。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:619
msgid "Detailed loading progress"
msgstr "详细加载进程"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:620
msgid "Display more verbose loading progress in the splash screen."
msgstr "在启动界面中显示更详细的加载信息。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:621
msgid "Master"
msgstr "主音量"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:621
msgid "Global volume level."
msgstr "全局音量大小。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:628
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:628
msgid "Music volume."
msgstr "音乐音量。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:635
msgid "Effects"
msgstr "音效"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:635
msgid "Menu and game sound effects volume."
msgstr "菜单与游戏音效音量。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:636
msgid "Hit sounds"
msgstr "打击音效"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:636
msgid "Hit sounds volume."
msgstr "打击音效音量。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:637
msgid "Universal offset"
msgstr "全局偏移量"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:637
msgid "Adjust this value if hit objects are out of sync."
msgstr "当物件不合拍时，请调整此数值。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:644
msgid "Disable sound effects in gameplay"
msgstr "游戏内禁用音效"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:645
msgid "Mute all sound effects during gameplay only."
msgstr "仅在游玩时禁用所有音效。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:646
msgid "Disable all sound effects"
msgstr "禁用所有音效"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:647
msgid "May resolve Linux sound driver issues.\n"
"Requires a restart."
msgstr "可能会解决 Linux 声音驱动问题。\n"
"需要重启。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:653
msgid "Heartbeat sound (unstable)"
msgstr "心跳声（不稳定）"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:654
msgid "Play heartbeat sounds when the cursor hovers on the logo. May sounds off beat."
msgstr "光标悬停于标志上时播放心跳声。可能不合拍。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:655
msgid "Left game key"
msgstr "游戏左键"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:655
#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:671
msgid "Select this option to input a key."
msgstr "选择此选项以输入新按键。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:671
msgid "Right game key"
msgstr "游戏右键"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:687
msgid "Disable mouse wheel in play mode"
msgstr "游玩时禁用鼠标滚轮"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:688
msgid "Disable the functionality to  adjust the volume and pause the game with the mouse wheel during gameplay."
msgstr "游玩时禁用鼠标滚轮音量调节与暂停的功能。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:690
msgid "Disable mouse buttons in play mode"
msgstr "游玩时禁用鼠标按键"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:691
msgid "Disable all mouse buttons.\n"
"Specifically for people who use their keyboard to click."
msgstr "禁用所有鼠标按键。\n"
"专为使用键盘点击的玩家设计。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:692
msgid "Background dim"
msgstr "背景暗化"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:692
msgid "Percentage to dim the background image during gameplay."
msgstr "游戏时暗化背景的百分比。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:694
msgid "Force default playfield"
msgstr "强制使用默认背景"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:695
msgid "Overrides the song background with the default playfield background."
msgstr "总使用默认游玩区域背景。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:696
msgid "Background video"
msgstr "背景视频"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:697
msgid "Enables background video playback.\n"
"If you get a large amount of lag on beatmaps with video, try disabling this feature."
msgstr "启用背景视频。\n"
"如果过于卡顿，请尝试禁用此功能。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:699
msgid "Ignore all beatmap skins"
msgstr "忽略所有谱面皮肤"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:700
msgid "Defaults game settings to never use skin element overrides provided by beatmaps."
msgstr "从不使用谱面提供的皮肤元素。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:701
msgid "Always use skin cursor"
msgstr "总是使用皮肤光标"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:702
msgid "The selected skin's cursor will override any beatmap-specific cursor modifications."
msgstr "当前皮肤的光标设置会覆盖谱面指定的光标。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:703
msgid "Keep the Auto mod on"
msgstr "Auto 模组常开"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:703
msgid "Keep the Auto mod on after gameplay."
msgstr "游玩后依然选中 Auto 模组。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:704
msgid "Enable pause screen in Auto play and replays"
msgstr "Auto 与回放启用暂停界面"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:705
msgid "Allow players to press Esc to show the pause screen during replays and gameplay with the Auto mod on."
msgstr "在观看回放与使用 Auto 模组游玩期间，玩家可以按下 Esc 进入暂停界面。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:707
msgid "Snaking sliders"
msgstr "渐出滑条"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:707
msgid "Sliders gradually snake out from their starting point."
msgstr "滑条从起点逐渐滑出。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:709
msgid "Use experimental sliders"
msgstr "使用实验性滑条"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:710
msgid "Render sliders using the experimental slider style."
msgstr "使用实验性样式渲染滑条。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:711
msgid "Draw slider caps"
msgstr "绘制滑条圈"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:712
msgid "Draw caps (end circles) on sliders.\n"
"Only applies to experimental sliders."
msgstr "为滑条绘制圆圈（尾）。\n"
"只适用于实验性滑条。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:713
msgid "Shrinking sliders"
msgstr "缩回滑条"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:714
msgid "Sliders shrink toward their ending point when the ball passes.\n"
"Only applies to experimental sliders."
msgstr "滑条随滑条球缩向滑条尾。\n"
"只适用于实验性滑条。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:716
msgid "Merging sliders"
msgstr "合并滑条"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:717
msgid "For overlapping sliders, don't draw the edges and combine the slider tracks where they cross.\n"
"Only applies to experimental sliders."
msgstr "滑条重叠时合并相交处轨迹与边缘。\n"
"只适用于实验性滑条。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:719
msgid "Hit lighting"
msgstr "打击闪光"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:720
msgid "Adds a subtle glow behind hit explosions which lights the playfield."
msgstr "在打击结果下层添加轻微闪光。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:721
msgid "Combo bursts"
msgstr "连击提示图"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:722
msgid "A character image bursts from the side of the screen at combo milestones."
msgstr "达成连击里程碑时，在屏幕一侧显示人物图像。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:723
msgid "Perfect hits"
msgstr "完美打击"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:723
msgid "Shows perfect hit result bursts (300s, slider ticks)."
msgstr "显示完美判定结果（300 与滑条点）"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:724
msgid "Follow points"
msgstr "跟随点"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:724
msgid "Shows follow points between hit objects."
msgstr "显示物件间的跟随轨迹。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:725
msgid "Hit error bar"
msgstr "打击误差条"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:725
msgid "Shows precisely how accurate you were with each hit."
msgstr "显示每次打击的准确度。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:727
msgid "Always show key overlay"
msgstr "总是显示按键指示"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:728
msgid "Show the key overlay when playing instead of only on replays."
msgstr "游玩时总显示按键指示框。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:729
msgid "Load HD images"
msgstr "加载高清图像"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:730
#, java-printf-format
msgid "Loads HD (%s) images when available.\n"
"Increases memory usage and loading times."
msgstr "可用时加载 HD(%s) 图像。\n"
"会增加内存占用与加载时间。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:733
msgid "Fixed CS"
msgstr "固定 CS"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:733
msgid "Determines the size of circles and sliders."
msgstr "设置圆圈与滑条大小。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:751
msgid "Fixed HP"
msgstr "固定 HP"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:751
msgid "Determines the rate at which health decreases."
msgstr "设置掉血速度。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:769
msgid "Fixed AR"
msgstr "固定 AR"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:769
msgid "Determines how long hit circles stay on the screen."
msgstr "设置打击圈在屏幕上显示的时间。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:787
msgid "Fixed OD"
msgstr "固定 OD"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:787
msgid "Determines the time window for hit results."
msgstr "设置打击判定区间长度。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:805
msgid "Fixed speed"
msgstr "固定速度"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:805
msgid "Determines the speed of the music."
msgstr "设置音乐播放速率。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:823
msgid "Customize interface color"
msgstr "自定义界面颜色"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:823
msgid "Use your own color for the interface of opsu!"
msgstr "让 opsu! 使用自定义颜色！"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:825
msgid "Interface color Red"
msgstr "红"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:825
msgid "Red color value."
msgstr "红色颜色值。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:831
msgid "Interface color Green"
msgstr "绿"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:831
msgid "Green color value."
msgstr "绿色颜色值。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:837
msgid "Interface color Blue"
msgstr "蓝"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:837
msgid "Blue color value."
msgstr "蓝色颜色值。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:843
msgid "Real Auto player"
msgstr "真正的 Auto 模组"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:843
msgid "Auto also fails!"
msgstr "Auto 也会失败！"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:844
msgid "Track checkpoint"
msgstr "存档点"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:845
msgid "Press Ctrl+L while playing to load a checkpoint, and Ctrl+S to set one."
msgstr "游玩时按下 Ctrl+L 载入存档点，Ctrl+S 设置存档点。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:854
msgid "Parallax"
msgstr "视差"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:854
msgid "Add a parallax effect based on the current cursor position."
msgstr "基于光标位置添加视差效果。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:855
msgid "Theme song"
msgstr "主题音乐"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:857
msgid " will play themed music throughout the game, instead of using random beatmaps."
msgstr " 将在启动时播放主题音乐而非随机谱面音乐。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:859
msgid "Replay seeking"
msgstr "回放定位"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:860
msgid "Enable a seeking bar on the left side of the screen during replays."
msgstr "观看回放期间，在屏幕左侧显示定位栏。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:861
msgid "Disable automatic updates"
msgstr "禁用自动更新"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:862
msgid "Disable checking for updates when the game starts."
msgstr "游戏启动时不要检查更新。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:863
msgid "Watch service"
msgstr "监视服务"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:864
msgid "Watch the beatmap directory for changes. Requires a restart."
msgstr "监视谱面目录的更改。需要重启。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:1286
#, java-printf-format
msgid "Frame limiter: %s"
msgstr "帧数限制：%s"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:1822
msgid "Mouse buttons are disabled."
msgstr "已禁用鼠标按键。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:1823
msgid "Mouse buttons are enabled."
msgstr "已启用鼠标按键。"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:2176
#, java-printf-format
msgid "# %s configuration"
msgstr "# %s 配置文件"

#: itdelatrisu/opsu/options/Options.java:2178
msgid "# last updated on "
msgstr "# 上次更新于"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:478
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:479
#, java-printf-format
msgid "Change the way %s behaves"
msgstr "更改 %s 的行为"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:520
#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:237
#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:744
msgid "Type to search!"
msgstr "输入以搜索！"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:568
msgid "Press the new left-click key."
msgstr "请按下新的左键。"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:568
msgid "Press the new right-click key."
msgstr "请按下新的右键。"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:569
msgid "Click anywhere or hit ESC to cancel."
msgstr "任意点击或按下 ESC 以取消。"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:866
msgid "Click to restart the game."
msgstr "点击重启游戏。"

#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:1208
#: itdelatrisu/opsu/options/OptionsOverlay.java:1414
msgid "Restart to apply changes."
msgstr "重启以应用更改。"

#: itdelatrisu/opsu/replay/ReplayImporter.java:109
#, java-printf-format
msgid "Imported %d replay%s."
msgstr "已导入 %d 个回放%s。"

#: itdelatrisu/opsu/skins/SkinUnpacker.java:76
#, java-printf-format
msgid "Imported %d new skin%s."
msgstr "已导入 %d 个新皮肤%s。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:56
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:664
msgid "The web page could not be opened."
msgstr "无法打开网页。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:65
#, java-printf-format
msgid "Are you sure you want to exit %s?"
msgstr "确定要退出 %s 吗？"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:80
msgid "What do you want to do with this beatmap?"
msgstr "要对此谱面做什么？"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:106
#, java-printf-format
msgid "Are you sure you wish to delete '%s' from disk?"
msgstr "确定要从磁盘删除“%s”吗？"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:131
msgid "You have requested a full process of your beatmaps."
msgstr "你已请求重新处理全部谱面。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:132
msgid "This could take a few minutes."
msgstr "这可能需要几分钟。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:133
msgid "Are you sure you wish to continue?"
msgstr "你确定要继续吗？"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:146
msgid "Score Management"
msgstr "分数管理"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:159
msgid "Mods provide different ways to enjoy gameplay. Some have an effect on the score you can achieve during ranked play. Others are just for fun."
msgstr "模组提供享受游戏的不同方式。一些模组会影响你能获得的分数。其他的只是为了好玩。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:187
#, java-printf-format
msgid "Score Multiplier: %.2fx"
msgstr "得分系数：%.2fx"

#. TRANSLATORS: This is like "opsu! v1.0.0 by @itdelatrisu".
#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:257
#, java-printf-format
msgid "%s %s by %s"
msgstr "%s %s 开发者 %s"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:259
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:632
msgid "(unknown version)"
msgstr "（未知版本）"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:261
msgid "Click an option below to learn more!"
msgstr "点击下方选项了解详情！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:460
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:466
msgid "No"
msgstr "否"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:473
msgid "Restart the game"
msgstr "重启游戏"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:480
msgid "Throw an error!"
msgstr "来报个错！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:483
msgid "Congratulations! You've raised an error by yourself!"
msgstr "恭喜！你自己成功引发了一个错误！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:486
msgid "Clear local scores"
msgstr "清除本地分数"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:495
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加至收藏夹"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:504
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹移除"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:514
msgid "Delete..."
msgstr "删除..."

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:526
#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:573
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:533
msgid "Yes, delete this beatmap!"
msgstr "对，删除此谱面！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:543
msgid "Yes, delete all difficulties!"
msgstr "对，删除所有难度！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:549
msgid "Yes, but only this difficulty"
msgstr "对，只删除此难度"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:559
msgid "Nooooo! I didn't mean to!"
msgstr "不，不是这个意思呀！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:565
msgid "Let's do it!"
msgstr "来吧！"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:579
msgid "Delete score"
msgstr "删除分数"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:594
msgid "Reset All Mods"
msgstr "重置所有模组"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:604
msgid "Visit Website"
msgstr "登陆网站"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:616
msgid "Browse Source Code"
msgstr "浏览源代码"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:628
msgid "Report an Issue"
msgstr "报告问题"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:632
msgid "[Type your description here. Feel free to delete the info below if it's not relevant.]\n\n"
msgstr "[在这里输入描述。尽可以删除下方无关的信息。]\n\n"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:644
msgid "Copy Debug Info"
msgstr "复制调试信息"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:649
msgid "Debug info copied to clipboard."
msgstr "调试信息已复制到剪贴板。"

#: itdelatrisu/opsu/states/ButtonMenu.java:653
msgid "View Credits"
msgstr "查看鸣谢列表"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:234
msgid "No results found or an internal error occurred. See log for details."
msgstr "未找到结果，或发生了内部错误。查看日志获取详情。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:239
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:241
#, java-printf-format
msgid "%d result%s found!"
msgstr "找到 %d 结果%s！"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:247
msgid "Could not establish connection to server."
msgstr "无法与服务器建立连接。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:284
msgid "No Standard beatmaps could be loaded."
msgstr "无标准模式谱面。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:314
#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:387
msgid "Loading data from server..."
msgstr "从服务器加载数据..."

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:366
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:367
msgid "Import All"
msgstr "全部导入"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:368
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:443
msgid "Download Beatmaps!"
msgstr "下载谱面！"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:484
msgid "Page 1"
msgstr "第 1 页"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:486
#, java-printf-format
msgid "Page %d"
msgstr "第 %d 页"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:500
msgid "Downloads"
msgstr "下载项"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:529
msgid "Show Unranked"
msgstr "显示未上架"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:529
msgid "Hide Unranked"
msgstr "隐藏未上架"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:615
msgid "Reset the current search."
msgstr "重置当前搜索。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:617
msgid "Toggle the display of unranked maps.\n"
"Some download servers may not support this option."
msgstr "显示/隐藏未上架谱面。\n"
"部分下载服务器可能不支持。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:619
msgid "Select a download server."
msgstr "选择下载服务器。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:700
msgid "Failed to load track preview. See log for details."
msgstr "无法加载谱面预览。查看日志获取详情。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:1008
#, java-printf-format
msgid "Save the beatmap in the Import folder and then click \"Import All\":\n"
"%s"
msgstr "将谱面保存在 Import 文件夹中，然后点击“导入全部”：\n"
"%s"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:1016
#, java-printf-format
msgid "Opened a web browser to download \"%s\".\n\n"
"%s"
msgstr "已打开网页浏览器下载“%s”。\n\n"
"%s"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:1024
#, java-printf-format
msgid "Click here to copy the download URL for \"%s\"."
msgstr "点击这里复制“%s”的下载链接。"

#: itdelatrisu/opsu/states/DownloadsMenu.java:1038
msgid "The download could not be started."
msgstr "无法启动下载。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:589
#, java-printf-format
msgid "%d retries and counting..."
msgstr "已经重试 %d 次了..."

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:735
msgid "Click on the pulsing cursor to continue play!"
msgstr "点击跳动的光标继续玩！"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:806
msgid "Click to resume gameplay."
msgstr "点击继续游戏。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:1226
msgid "Checkpoint saved."
msgstr "已保存存档点。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:1247
msgid "Checkpoint loaded."
msgstr "已载入存档点。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:1628
#, java-printf-format
msgid "Using local beatmap offset (%dms)"
msgstr "使用本地谱面偏移量(%dms)"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:1633
msgid "Playing with custom difficulty settings."
msgstr "将使用自定义难度设置游玩。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:1968
msgid "Failed to load beatmap video.\n"
"See log for details."
msgstr "无法载入谱面视频。\n"
"查看日志获取详情。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:2440
#: itdelatrisu/opsu/states/GamePauseMenu.java:149
msgid "Offset can only be changed while game is not paused."
msgstr "仅可在游戏未暂停时更改偏移量。"

#: itdelatrisu/opsu/states/Game.java:2447
#, java-printf-format
msgid "Local beatmap offset set to %dms"
msgstr "本地谱面偏移值设置为 %dms"

#: itdelatrisu/opsu/states/GameRanking.java:196
msgid "Replay file not found."
msgstr "找不到回放文件。"

#: itdelatrisu/opsu/states/GameRanking.java:281
msgid "Failed to load replay data.\n"
"See log for details."
msgstr "无法载入回放数据。\n"
"查看日志获取详情。"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:464
#, java-printf-format
msgid "You have %d beatmaps available!"
msgstr "你共有 %d 张可用谱面！"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:469
#, java-printf-format
msgid "%s has been running for %s."
msgstr "%s 已运行 %s。"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:476
#, java-printf-format
msgid "It is currently %s."
msgstr "现在是 %s。"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:618
msgid "Click to seek to a specific point in the song."
msgstr "点击定位到歌曲特定时间点。"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:620
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:769
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:887
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:622
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:752
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:892
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:622
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:755
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:624
msgid "Next track"
msgstr "下一曲"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:626
msgid "Previous track"
msgstr "上一曲"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:630
#, java-printf-format
msgid "running %s %s\n"
"created by %s"
msgstr "正在运行 %s %s\n"
"开发者 %s"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:653
msgid "A new update is available!"
msgstr "有新更新可用！"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:656
msgid " is now up to date!"
msgstr " 是最新的！"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:659
msgid "\n"
"Click to see what changed!"
msgstr "\n"
"点击看看更改了什么！"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:760
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:900
msgid ">> Next"
msgstr ">> 下一曲"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:764
#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:879
msgid "<< Prev"
msgstr "<< 上一曲"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:895
msgid "Unpause"
msgstr "继续"

#: itdelatrisu/opsu/states/MainMenu.java:1018
msgid "Download some beatmaps to get started!"
msgstr "从下载一些谱面开始吧！"

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:462
msgid "Changes in Songs folder detected.\n"
"Hit F5 to refresh."
msgstr "检测到 Songs 文件夹更改。\n"
"按下 F5 刷新。"

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:742
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:752
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:914
msgid "Sort by..."
msgstr "排序..."

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:1576
#, java-printf-format
msgid "%d match%s found!"
msgstr "已找到 %d 结果%s！"

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:1592
msgid "No matches found. Hit ESC to reset."
msgstr "找不到结果。按 ESC 重置。"

#: itdelatrisu/opsu/states/SongMenu.java:1974
msgid "Unable to load the beatmap audio."
msgstr "无法载入谱面音频。"

#: itdelatrisu/opsu/ui/BackButton.java:50
msgid "back"
msgstr "返回"

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:283
msgid "Unpacking new beatmaps..."
msgstr "解压新谱面中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:287
msgid "Updating database..."
msgstr "更新数据库中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:287
msgid "Loading beatmaps..."
msgstr "加载谱面中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:290
msgid "Unpacking new skins..."
msgstr "解压新皮肤中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:293
msgid "Importing replays..."
msgstr "导入回放中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:296
msgid "Loading sounds..."
msgstr "加载声音中..."

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:300
#, java-printf-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎来到 %s"

#: itdelatrisu/opsu/ui/UI.java:478
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:294
msgid "User Select"
msgstr "选择用户"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:325
#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:714
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:334
msgid "Click the profile below to create it."
msgstr "点击下方区域创建用户。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:341
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:347
msgid "Type a name..."
msgstr "输一个名字..."

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:361
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:369
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:386
msgid "Change Icon"
msgstr "更改图标"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:544
msgid "You can't delete the current user!"
msgstr "不能删除当前用户！"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:546
msgid "Confirm User Deletion"
msgstr "确定删除用户"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:553
#, java-printf-format
msgid "User '%s' was deleted."
msgstr "已删除用户“%s”。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:555
msgid "The user could not be deleted."
msgstr "无法删除此用户。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:677
msgid "Enter a name for the user."
msgstr "输入用户的名字。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:677
msgid "You can't use that name."
msgstr "无法使用此名字。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:682
msgid "Something wrong happened."
msgstr "出现了问题。"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:686
msgid "New user created.\n"
"Enjoy the game! :)"
msgstr "已创建新用户。\n"
"享受游戏吧！:)"

#: itdelatrisu/opsu/user/UserSelectOverlay.java:740
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

